[放負post]

口裏說打狗 身體卻很誠實

口說半處女 其實已經不是處